睇完End game 發覺有好多bug位

太多我唔講咁多啦
最尾ant man冇落ky到底係點捐入Thanos個屎眼架

閱